成日流鼻水打乞嗤同經常射精有冇關係

本人成日都會打飛機，差唔多日日都會鼻塞同流鼻水，啲鼻水好似呻極都仲有，想知道同成日射精有冇關係

唔射仲衰

有，睇小d , 忍下

屌認真 射得多個人好似好虧咁 冷氣涼少少都會覺得凍

會易錦無
食番vitamin

一定有
做多D運動啦，ching

每個人嘅副作用都唔同
我射完會眼乾眼攰

下 眼乾都關事？

成日都要食小黃丸收鼻水 食完就真係會眼乾

絕對會啦 射得多元氣外洩真係會虧，人既身子潺好多架

有，因為射精會損陽氣。我自己射完手腳都易D凍

用鼻舒達

我都唔知點解，萬試萬靈

有關
真心

你去到咁已經好虧
要停喇

食番少少維他命 b complex ，c
Zinc and selenium
補少少 ok 唔好貪心

唔該晒咁多位 唉真係要禁下慾 鬼咩一打開ig啲大波妹着左等於冇着咁

關事

又於好多連登仔唔信中醫
我就唔出理論喇

肝弱左

大波就要 j 咩

大波咪大波
有閪有水又點
唔一定要打

Delete 哂佢
唔好畀自己睇到

求詳解

我都係 今日先食完感冒藥

唔通真係要學蕭別離戒j之前仲喺佢個po放j圖

好似話係精液用黎滋潤肝脾腎之類 射得多呢啲器官就會虧

唔夠訓呀戇鳩仔每日訓八個鐘乜事都冇

我放假訓十鳩幾個鐘添 不過喺床就成日都鳩痕想打j

肺為腎母
肝為腎子

何意？
肺金生水，即腎
腎水生木，即肝

腎血腎陰虧故取於其母
所以肺陰損者會打乞嗤流鼻水

同樣，水不足養木故，肝陰衰，肝血虧損
其現於目，故乾

補下鋅，食啲豆腐黎取代一部份肉